默克爾批特朗普裁減駐德美軍 稱或需重估歐美關係

默克爾表示，美歐同盟對歐盟每一個成員國都具重要價值，美國在德國駐軍是關乎德國及北約部分的利益、同時保護美國自身的利益，儘管在防務上歐洲應比冷戰時期扮演更重要角色，但美國如果不願承擔全球大國責任，歐洲將不得不對歐美關係進行根本性思考。

新自由主義者

你勾結支共，危害歐洲嘅安排，仲賊喊捉賊指責返美國？

*全

用解放軍
你都係想咁

佢係咪亞希嘅支持者嚟

歐盟應該好快散

勾結中共

沒事兒~ 叫摺家軍駐扎歐洲OK喎, 可以學到5000年傳承落黎的摺被文化

德國樣樣都好
剩係衰企錯邊

佢憑咩代表晒全個歐洲反美？你唔想要美國防衛問過東歐未

又唔見特朗譜話法國🇫🇷法國軍費支出多佔gpd2.3 還有波蘭🇵🇱係最先頂住俄國

Poland: Sir this way

連意粉都識揀
東德婆真係戇鳩鳩

肥婆死都要交德國個春袋俾俄羅斯 , 另一方面又要美國幫佢防俄羅斯

唔係轉去波蘭？
咁叫唔負責任？

點解德國可以用歐洲盟主姿態講野？

嚟緊ww3意粉國終於可以坐喺度食意粉

我比錢你
你比錢俄佬
仲好講?

兵就人地既
自己又唔撚聽話仲想人地幫你
你個肥婆

希特拉邊有條肥婆咁 on 9

咁歐洲佢係最勁

人地美國做緊全球大國打中國你德國又嘈?

死肥婆唔交陀地又要人睇你
睇完你你又送錢比死對頭使
ON撚9

因為事實係

老實 波蘭 真係打仗果陣
係好撚難守
平原國家

其他歐洲國家為何不問德國 點解不增加軍費同軍事力量保護其他歐洲國家

默克爾表示，美歐同盟對歐盟每一個成員國都具重要價值

講撚到自己無軍事責任咁

波蘭過德國隨時39分鐘都唔洗
德國人唔想當兵舉鎗就搵美國人做手套

希魔會主動趕走美軍再退出歐盟先
不過一定唔會送錢比俄佬

依賴晒俄佬天然氣但又要驚人軍事威脅，到底係咩治國邏輯？就咁斷你氣咪得，邊使打仗

天然氣又唔係得俄佬有
係要送錢比人洗
痴撚線

德國可以歡迎俄軍進駐, 取代美英軍駐軍

似乎係歎 武漢肺炎歎到傁撚左

哦

唔好講笑，意粉隨時係歐盟入面最好打嗰個國家

推 7.1 維園見

侵: 我都係咁諗

法國土佬一定係頭二

支持解放軍駐軍
支持中國人去德國

歐盟暫時最好打係法國，叫法國照佢唔得咩

法國🇫🇷 軍事力量都不可睇小 雖然膠

你啱

特大種乞丐。
又要唔出錢又要食兩邊

多謝大豆侵

歐洲經濟咁
成個歐盟財務政策傾向德國
意大利 一定趁機發難咬德國

侵仔
的確對歐洲太過唔畀面
話哂美國人祖先都係 歐洲人

老實講其實大家係咪太高估俄佬
俄佬軍事力係強不過邊有錢打長期戰爭
打克里米亞種閃電戰就得姐

法國外藉兵團好似好打得
烏克蘭常規武器同軍隊 都唔小野

意粉算9數啦

法國軍備出口額係全球排第2，連俄佬都同佢買軍備

收皮啦

死肥閪

平囉
陸地直送
又要用又要驚

德國好多本土生產隊晒去東歐利用廉價勞動力，本土又多企業被中國收購，軍力又退步晒，其實綜合國力仲有幾多？

人地gdp仲係歐洲第一

德國屌美國做咩撤美軍
唔知仲以為美軍係德國人黎

進駐解放軍囉， 奶共八婆

係幾強，但膠可以令佢輸得好快，例子：馬其諾防線

歐盟財政政策傾向佢地
咪輕鳩鬆
審人地國家嘅赤字預算 審撚到傻

直頭叫蘇聯佬駐軍咪得囉
唔駛防喇

美國有好多 德裔

我覺得哩單野有彎轉
撤軍絕對唔係侵一個話事
兩黨甚至共和黨一定有人反對
畢竟海外美軍對佢地位好重要
一走肯定出大件事

意粉係海軍打得

日耳曼民族出呢件弱智肥婆
真係家門不幸

一直都好想知德國國民點睇

意粉
守住個海權
防希臘 土耳其 喺地中海搞事就得啦

搵摺被軍啦 死肥婆

開哂香檳啦
德國佬心入面好憎美帝的

守咩呀 開條路比人去德國

投票 話畀你知
Ok 難民ok
奶共都ok

解放軍駐軍吧

德國有邊次唔係企錯邊

究竟德國人係咩心態 一直都唔知 淨係知佢d 電器一流

德國一係就課金增強軍隊幫東歐守
一係就奶解放軍
啊sorry，唔記得左解放軍係普京契弟既私人衛隊
咁等普京立條東歐國安法咪幾好

真心痴線

德國同支那已經成為命運共同體
VW在中國賣車，生意好好
仲有德國在工業科技係無底線地去教大陸佬

世界局勢
急需要日本再軍事化
連埋澳洲 海權 國家
太平洋戰線統一

其他國家仲大種乞衣過德國

快撚啲落台啦傻鳩侵
玩撚夠未

諗起車臣

咁你咪自己搞自衛隊

兵者國之大事 不可不察
孫子兵法

係
德美關係咋

而家成個EU根本係德國傀儡國

賺錢既時候就叫人死開
到人地死開就叫人負大國責任
比個又肥又閪既女人做總理德国真係三生有幸

車臣係蘇聯啱啱解體哥陣-6嬴左姐
普京一上即刻收左佢皮啦
對上一次有新聞講車臣已經成十幾年前

係德美關係，唔好奶共奶到當正自己係成個歐洲中心

無撚有錯
EU係幫德國財政
對其他國家 赤字預算 驗屍咁驗
基本上 歐洲其他國家 無可能可以挑戰到德國

都話俄佬簽互不侵
開路俾佢去德國算啦

準備調晒全部去波蘭, 東亞/西太平洋

死肥婆\

博爾頓新書講左特朗普唔鐘意馬克龍同杜魯多

叫解放軍駐守，一樣保護到佢.......

其實到最後德國同佢都係申聯唔到成個EU
成個EU太多國家,想同老美嘈交分手既 應該唔多
到時德國分分鐘比成個EU成員屌鳩德國自把自為

睇唔明
係咪即係叫第二個國家註軍係自己國家？

波頓講撚到 侵 中意近平仔
講到侵係弱智
唔知英國有核武
芬蘭係俄羅斯
老實 真係半信半疑
太撚誇張

又想輸第三次?

默克爾失禁死臭閪

大豆侵其實真係弱智

你咪搵解放軍囉八婆

有事就叫大佬保護
平時又唔交保護費仲背後插人兩刀

評估！？
美國殺撚死晒共產左膠行番門羅主義
你垃圾德國都吹美國唔脹呀

其實侵既性格同智慧做中國領導人會比較合適
成手無敵既牌 竟然玩到比人用大豆夾春袋

冇話幸唔幸運
佢係選出來的

屌你老味
又揾美國佬著數

駁唔撚到

嘩，屌你，老馮要駐兵幫你架

屌你老母
用華為咁醒

俄軍來了我帶路

唔係大國就收皮

On9，撤你一國嘅軍就拉埋成個歐盟嚟講
有本事就靠自己唔靠美軍囉
再唔係叫摺被軍嚟守囉

咁係因為你而家睇到嘅係表面經濟
實際打仗嘅時候開行國家機器就冇話咩夠唔夠錢
銀紙都係印出黎嘅啫，最緊要係個國家實際軍工能力同埋人力

軍工黎講俄佬係冇以前咁勁，但點都唔會廢得過歐盟嗰班好逸惡勞嘅國家囉

讀軍校出身㗎trump

如果依家歐盟同俄佬打，美國唔join嘅話
土耳其分分鐘join埋俄佬

on9，咁你咪叫中國同俄羅斯駐軍囉，正一大種乞衣

左膠就係用埋啲咁既on9邏輯 美軍係德國撤兵到波蘭 都仲係歐洲 對美歐關係有咩7影響

宜家擺明針對德國 個邏輯同一個八婆被人鬧就話人歧視女人一樣

又唔想俾錢又唔想人走又要奶共同俄佬

真係印就得嘅美帝喺阿富汗伊拉克就唔洗咁頭痕啦
印多啲=通漲多啲
況且當英法死嘅咩
真係打一定係長期戰
我唔信俄佬頂得順

英國佬比華為起基地，德國婆又屌美國
睇黎歐洲今次又企錯邊了

俾啲誠意黎先啦 東德婆

家陣解放軍好失禮歐盟咩？

麥克爾：

傻閪

乞丐德國自己出軍費囉
一係解放軍 預左比人解放啦

唔好唔記得WW2都係長期戰
蘇聯咪又係一樣咁樣捱過左

同埋英國打一、二戰嘅時候一樣借咗好多債，抵押左好多嘢
到真全面戰爭嘅時候邊個同你計錢，個個國家都開行機器生產軍備啦

不過如果攞2020年計嘅話，俄佬打歐盟(假設美國唔插手)都未必實牙實齒一定贏，畢竟冷戰嘅時候蘇聯勢力範圍係成個東歐，而家縮到得返俄羅斯同埋白俄，人口同工業能力同蘇聯時代都不可同日而語

thats why英國Brexit

今時今日俄佬單挑法國贏唔贏到都成問題

快啦

好彩英國脫歐

咁又太睇小俄佬
我信俄佬一定贏到法國，而且應該好輕鬆

兩邊有核彈夠薑咪打囉

😦😦😦

俄羅斯依家有超高音速導彈 基本上無人有攔截系統 如果認真打 第1波就射晒軍事基地同首都已經無得還擊

所以法國有核導彈潛艇

美國侵仔
太撚多襯家

都係紙上談兵姐

如果打熱戰(唔計核戰)嘅話，俄羅斯無論係坦克、戰艦、定係戰機數目方面都係全方位壓倒法國
仲要俄羅斯坦克、導彈技術同埋戰機我相信係先進過法國

華為係因為佢acquire左英國公司
技術唔俾外流 被逼洗錢locate個研發中心係英國咋

我唔熟德國政治，有冇人知點解佢做總理可以做到咁耐？
總理個位唔使換屆？
我讀中學嗰陣佢已經係德國總理，我而家3x佢都仲做緊

死肥婆吊你老母LA!
搵支軍LO !賣軍工比支那!

屌你出賣香港既死肥婆

On9

其實全球瓜分中國唔會帶黎更大利益咩？

德國傻咗

就算無侵
歐洲左膠普遍都對美國有敵意

叫你嘅解放軍救你啦八婆
一二戰唔夠 連三戰都想做埋戰犯

死肥婆，你快啲死啦，你死左對地球只會有益而無害呀！

默克爾

自己國家自己唔防衛？德軍去曬邊？

根據印度經驗，su30mki 對地能力連mirage 2000 都不如

印度經驗姐
咁沙特都用美軍裝備用到一仆一碌啦，明明佢淨係打緊胡塞武裝分子

同一件裝備到以色列手中可以發揮到更加好嘅功用

你乍 唔好拉全歐洲落水 又係玩騎劫

叫解放軍駐軍囉

幾時轉總理其實好似見左佢好耐咁

組番支納粹軍啦

東德閪婆

法國先係

如果係咁，佢既位置唔係幾好

佢周邊國家親美既話
會唔會被美軍夾住

老奉呀?

On9 血緣論
又唔見侵咁樣對英國 佢係唔俾外國搵美國笨柒姐
係某幾個歐洲國家特別寸 先對佢地特別強硬
呢啲叫自己攞嚟衰

錢又唔肯俾，仲串柒柒

希特拉係犯好多戰爭罪，但佢真係強人嚟
唔好攞個垃圾肥婆嚟講

講野愈來愈似口交部

係美國搵歐洲笨搵到歐洲嬲咗

都幾撚勁 二戰打唔贏 而家用經濟控制歐洲

又要串人世界警察又要叫人擔起世界責任

美軍都係慳番黎保衞其他地區啫，都係一條數
幫下我地啦，LIBERATE咗咪多個資金源囉
何必俾支共害人害已攬炒全球啫

傻既都知
英國佬最撚醒，保留自己貨幣
如果唔係邊有咁易甩身

教到d野一樣咁垃圾，d零件用一陣就壞

解放軍隨時願意幫你駐軍

呢條死肥婆睇來係九頭蛇餘黨來

果邊大把國家要美國保護
而且美國打嬴左德國先有呢堆國家
德國無可能代表歐盟去食2家茶禮

但係點解法國佬會被德國佬食住

又想做雞,又想要貞節牌坊

唔係話調走啲去波蘭咩
波蘭係歐盟國家喎
宜家似公報私仇

肥柒婆

德法兩國歷來都係等級既對手 呢d 叫互相尊重

差少少一百年
再同俄佬簽互不侵犯囉

估唔到第三次世界大戰 德國都參與到戰敗方

二戰都係咁啦，怕咩

其實唔係企錯邊 係好似玩21點咁搏牌 因為美國再咁唔鐘意就玩下人佢同其他國家既距離會越來越開 而家咁樣幫一幫中國等你地2個打咁佢地呢d歐洲國家先會有機會拉近個距離

Communist fat ass

老鳳呀 比左錢未呀

記得找數

你日日奶共，請解放軍黎咪得

屌，依條共妖幾時死呀?

事實係

邀請俄軍駐防 睇下美國跪唔跪

其他EU國家：

臭閪

咩叫承擔全球大國責任？ 欠你架？痴撚線

佢冇講錯
美國要維持霸權一定唔可以撤海外軍隊
做大佬就有責任養細佬

一 美國冇撤
二 德國不嬲都叫美國唔好扮大佬

乜嘢歐美關係?
美軍唔係去左波蘭咩
DK老母真係以為自己大夠晒

搵摺披軍進駐囉

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

從美軍手上解放歐洲

死肥閪, 又用華為又加碼捐啖得菜
直接叫支那軍駐軍喇

好嘔心

撤晒佢
你叫共軍或者俄軍守啦

叫支那放班少爺兵去

其實 Trump 真係咁白痴美國都唔會有事
deep state 唔會畀佢出事
三權亦真係分立，唔係佢話晒事

歐美同盟開始瓦解 呢個勢就算肥婆/特朗普離任後都唔會有大改變估唔到戰後既國際秩序維持唔到一個世紀

美國政府大把人run就算無左總統美國仍然能夠運作暢順

拜登講到明同歐盟係盟友關係 係你接唔接受到姐

Deep state 已經唔like 歐盟
Sleepy Joe只係裝飾品

你自己攞黎架共產黨！

好想睇佢出聲話歡迎解放軍來德國進駐
到時個個解放軍肯定移民歐洲

收難民根本反人類

其實講真 德法都唔會親美

係德美關係咋咪拖成個歐洲落水呀

垃圾

班大兵正呀！ 人工一樣， Poland 物價平五倍，女女又易食過德國妹wowowo

唔係全調，冇講幾多，應該唔係全調，其實上年已經話增1000兵去波蘭
波蘭亦會增建新美軍基地喺 Powidz

食屎東歐肥婆

議會制係由議會多數黨推人出嚟做首相/總理，通常冇連任限制

地下黨委書記

其實後冷戰時代美軍減低喺歐洲嘅駐軍係大勢所趨 歐盟有責任take over歐洲防務 默克爾講嘅嘢唔係冇道理

不過前提係德國聯邦軍係成戰力先囉

要人地出錢出人幫你防守仲咁多聲多氣

叫你反中你又要乃中

其實徹軍，未必係壞事。 因為歐洲本身最大敵人係俄國，所以佢哋唔怕親中國。 但係如果美國開到聲佢都仲要痴埋中國度， 咁本身徹唔徹對美國都差唔多，況且同俄國deal 到唔幫中國，放佢攪陣歐洲先，對美國攪中國仲有著數。

而德國聽番美國講，又可以分擔美國財力，集中對付中國，同時強化番佢哋，美國註軍唔係必然ge 概念。

點睇都對美國有著數，根本德國冇得揀。 歐盟完全同美國敵對更加冇可能，如果會攪到咁，歐盟散咗，另起過個，踢德國出局，可能仲大幾會。

調兵印太好過（例如日本）啦

PS. 我知有台灣人都FF美軍駐台，但事美國真係駐台的話，中國係焗打，美國呢一個階段唔會既，如果真係有駐台，應該係準備好打仗

Hi 出名五毛

邊賺人民幣邊屌人總統仲要美國繼續駐軍
佢都真係幾好笑

博爾頓都變埋五毛 連登仔真係屈機

屌你老母
唔撚派軍保護你都要屌
老撚馮架

歐州只有英法軍力睇得下上眼
英國已quit
得返法國
德國就算啦 佢堆飛機仲有幾多飛得
會唔會廢過印度

撤軍咪又係搬去波蘭變相幫番德國守

北約條款又唔交錢 仲要幫俄共整天然氣
有時又震美國保？

美國如果不願承擔全球大國責任?
你自己冇責任咩婆娘

去叫中國承擔全球大國責任囉

德國d治安真係差到爆囉我想講.....

仲衰撚過西班牙

其實係咪真係冇比軍費？如果係點解仲可以咁厚面皮

北約條款係咪應該過時呢
都就打ww3

歐你老母
而家人哋淨係搞鳩你德國咋喎

大種乞兒

我諗幾方面
主因係法國佬太懶，佢地想要一啲平價勞力去做野，德國佬做歐盟都係想食東歐個邊既平價勞動力去幫經濟增長，而好明顯呢幾年呢條路已經死晒

你條肥婆最多代表德國咋，你代表到波蘭咩
下下代表成個歐盟講嘢
歐咩美關係啊，東歐中歐大把國家求美軍去

咩事二戰戰敗國可以咁惡既喂？！

肥婆扮野扮咗咁耐終於露出真面目嗱

仆街五毛又兜

大姐，妳又唔比軍費，又要人駐軍，好難講得過去

講緊你條臭閪蚑那賤蛆呀

呢條屎為5毛契弟陷家剷，時日無多了

睇下幫完支那係美國死先定德國死先囉
難聽講句全球一半國家加埋都未必夠美國打
經濟力量更加唔使講，幾多現代主要科技都係美國手

調左去隔離波蘭，咁又要嘈
想人留低就右下軍費啦

你老母新書話你係支那賤種，食開屎大所以個腦裝屎

1）你勾結同蘇聯一樣既中共政權
2）想北約保護你但唔想比保護費
3）歐洲人劣性，自己著西裝食牛扒但指責屠夫暴力，班左膠就恨不得炒曬d軍隊

你德國憑咩要人保護你？

博爾頓原來係五毛 連登仔到底有幾痴線

平時就三權分立 有事就簽行政命令 或者進入緊急狀態 已經試過好多次

我都好想知，戰爭黎嘅時候，啲阻膠係咪上前線用大愛去抵擋敵人嘅子彈

其實去過俄羅斯旅行，我覺得俄佬都係好逸惡勞，最多你話程度上無西歐咁緊要。
人口其實俄佬都係億幾
但工業實力真係要高人指教，呢方面我對俄了解不足

get the original text and read it. mightbe twisted here.

冇錯 所以就係咁既原因 因為時間越耐個距離就越大 最尾只會d人材去哂美國 衰d講其他國家有小小似香港同中國一齊打美國因為佢一有咩事就eq整死其他國家 呢個係國家既諗法 ps:當然我想大陸死

落台啦肥婆

其實歐盟一定要解體
根本咁樣係好垃圾

徳國穩美國兵同中俄傾交易
重好意思話人哋唔幫手撤兵
自己國家安全唔係自己負責
德中要搞同盟咁咪英美退場
中共納粹連成一線
邪惡軸心國再出發

唔應該有大國係歐盟入面
好易被壟斷

如果係咁 德國發乜柒癲？

近支者赤

德美關係姐,關歐盟其他國家咩事

騎劫其他人
呢招好似熟口熟面

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

好大仇口

德俄建交囉

根本成個歐盟都係垃圾，唔係既話英國都唔會脱歐

想當年世界大戰時既德軍....
而家變哂左膠大愛撚

你食屎啦共產黨

屌你冇俾錢呀嘛，臭八婆，免費ga?

德國如果奶共就唔好咁無恥要人駐軍

垃圾東德餘孽

搵希特拉重建德國雄師啦